搞任何一間大學 立即遍地開花

哩個係市民對警方嘅警告：
如果你地敢郁任何一間大學，其他18區就會即刻開花

各間大學都清場 可以預計黑警準備攻打大學

麻煩幫手推P牌quota用咗
Polyu 馬路另一面要多啲哨兵呀

黑警好鍾意放風

推！

推爆

[正視聽]點解大學據點咁重要？因為係作戰既「要塞」。

mon po狗聽住 唔好諗住搞大學

死一知綁架兩個 邊個都唔可以再單拖落單！

tui

圍魏救趙

唔想天水圍狗屋再現，就唔好搞大學！

香港人，爭氣

推

拆你狗屋

冇錯
燒埋狗屋

推 要救手足

睇得出班狗預備緊打大學

push

希望大家ready

poly有機會開戰

sor, 要休息散水，不了

大學出事就唔休得

幫你推
手足上力
守護poly hku City bu cu!!!

呢個真

搞大學 燒狗屋

燒埋狗宿

同意，可行嘅行動方向，幫你手推

各勇武應該用呢樣野制衡黑警 平時留力做超極速快閃

要話比人聽 永遠都係黑警政權帶起仇恨

真
比起無論連登定tg定咩途徑發起行動, 都一定係慢或者叫唔足人
但大學被攻就係最好既信號
所有人一睇就知要即刻開花
好似一攻中大咁, 立刻十八區開花打到凌晨, 天水圍攻到去燒狗屋門口
反應一定係最快

大家記住, 大台就係黑狗, 一攻大學就係立刻開花信號

憑我地有民意，日日有咁多核彈

跟本依家點開花都唔會民意逆轉

憑我地有動員力

挺警都可以去大學開花，隨便你

要談，可以，五大訴求，缺一不可

要戰，奉陪到底！

一搞大學 即刻開花

歷史上既革命黨

呢招好喎 大家推出去